{
  "Current Theme: Loading...": "当前主题：正在加载...",
  "Manual Theme Control": "手动主题控制",
  "Switch to Day": "切换到白天",
  "Switch to Night": "切换到夜晚",
  "Theme Selection": "主题选择",
  "Day Theme": "白天主题",
  "Select day theme...": "选择白天主题...",
  "Night Theme": "夜晚主题",
  "Select night theme...": "选择夜晚主题...",
  "Preview Day": "白天预览",
  "Preview Night": "夜晚预览",
  "Auto-Switch Settings": "自动切换设置",
  "Enable automatic theme switching": "启用自动主题切换",
  "Today's Schedule": "今日日程",
  "Switch Times": "切换时间",
  "Day Start": "白天开始",
  "Night Start": "夜晚开始",
  "Save Settings": "保存设置",
  "Invalid time format": "无效的时间格式",
  "Time is required": "时间是必需的",
  "Use format HH:MM (24-hour)": "使用格式 HH:MM（24 小时制）",
  "Hours must be 0-23": "小时必须在 0-23 之间",
  "Minutes must be 0-59": "分钟必须在 0-59 之间",
  "Please fix time format errors before saving": "请在保存前修复时间格式错误",
  "Day and night times cannot be the same": "白天和夜晚时间不能相同",
  "Day start time must be earlier than night start time": "白天开始时间必须早于夜晚开始时间",
  "Settings saved!": "设置已保存！",
  "Settings saved with GPS times!": "设置已保存，包含 GPS 时间！",
  "Day theme applied. Automatic theme switching disabled.": "已应用白天主题。自动主题切换已禁用。",
  "Night theme applied. Automatic theme switching disabled.": "已应用夜晚主题。自动主题切换已禁用。",
  "Current Theme: {0}": "当前主题：{0}",
  "Time Source": "时间来源",
  "Manual time input": "手动输入时间",
  "Use GPS coordinates (automatic)": "使用 GPS 坐标（自动）",
  "Use cron expressions": "使用 cron 表达式",
  "Quick Select City": "快速选择城市",
  "Select a city...": "选择城市...",
  "GPS Coordinates": "GPS 坐标",
  "Latitude": "纬度",
  "Longitude": "经度",
  "Cron Expressions": "Cron 表达式",
  "Day Cron": "白天 Cron",
  "Night Cron": "夜晚 Cron",
  "Use standard 5-field cron syntax, e.g., 0 6 * * *": "使用标准的 5 字段 cron 语法，例如 0 6 * * *",
  "Invalid cron expression": "无效的 cron 表达式",
  "Cron expression is required": "必须填写 cron 表达式",
  "Cron expression syntax is invalid": "cron 表达式语法无效",
  "Please fix cron expression errors before saving": "请在保存前修复 cron 表达式错误"
}